# Thiết bị đo kiểm tra Nồng độ cồn

Thiết bị đo nồng độ cồn chính hãng 100% ✅ Giá tốt nhất trên toàn quốc ✅ Kết quả nhanh ✅ Máy đo cho kết quả chính xác 100%

"Văn Phòng Hồ Chí Minh: 383B Cộng Hòa, P. 13, Quận Tân Bình, TP HCM

Tel: 028.6292.6913 | Fax: 028.3834.7789

Hotline: 0963.889.249

Email: kimhung.sales@gmail.com

===========================================================

Văn phòng Hà Nội: 8/1/178 Tây Sơn, P. Trung Liệt, Quận Đống Đa, TP Hà Nội

Tel: 024.3632.0598 | Fax: 024.3941.3887

Hotline: 0912.775.249

Email: kimhung.sales@gmail.com

===========================================================

Văn phòng Đà Nẵng: 34 Nguyễn Thị Thập, Phường Thanh Khê Tây, Quận Liên Chiểu, TP. Đà Nẵng

Tel: 023.6362.7789 | Fax: 023.6362.7789

Hotline: 0963.889.249

Email: kimhung.sales@gmail.com"

https://www.facebook.com/thietbidokiemtranongdocon

https://gab.com/thietbidokiemtranongdocon

https://www.deviantart.com/tbktnongdocon

https://about.me/thietbidokiemtranongdocon/
